Big4 EY 正仆街, 肺炎蔓延香港仍然要員工番去陪坐!

你老味臭閪, d工作完全可以喺屋企做,兼且同事已經投咗票一致贊成留喺屋企做, 老闆一句話開間房俾我地做就要即刻番去公司做, 個問題係感染風險唔淨係喺公司入面,搭車呢行去公司呢食飯呢,仲要OT到凌晨抵抗力咁低, 到時真係build a better Fai Yim World啦

遲啲變瘟疫公司

咁你返定唔返

補充番係audit

其實都2020年 啲老細都食古唔化
係要睇住你做野先安樂

Audit比狗做

腦細唔計
喺屋企撚緊你哋班audit狗

報畀蘋果有咩用

投左票，但又唔敢罷工，咪繼續含撚囉

仲要落field 個客都驚到要求team日日填健康申報表

聽講其他big 4 都要番工
做得audit 狗預左啦
利申：轉行轉到失左業

audit 狗係最撚pussy 既行業
外國就算唔會社運 工時咁高既話 一早罷左工

成行都wok

真係要搞返個工會 黎返次大罷工 班Partner 先識咩叫People First

因為你地都冇人辭職
個個都係死番去做
佢點解要比你home office

見到post名估錯以為又係小霸王

其實我覺得係用people first 呢個名呃左好多心地善良既人入去
但係現實就係ey 一定係4間入面people policy最差既big4

true....

audit: 願打願挨

做得audit狗預咗啦
依家先知自己低賤？

你咁爆 佢敢獎